警賊隱患蠢蠢欲動的時刻，有些警賊因心智未成熟，容易被人煽動而犯罪

市民在網誌談及神聖執法者問題，形容現時是警賊隱患蠢蠢欲動的時刻，有些警賊因心智未成熟，容易被人煽動而犯罪，有可能成為罪惡的扯線公仔，社會必須要樹立正氣，杜絕歪風，全力遏止歪風，並寄語神聖執法者要潔身自愛，珍惜前途。

#神聖問題 #犯罪

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
壞榜樣 請跟進

神聖犯罪 情操高倘